（有圖）用左380萬係沙田買左間村屋，發現⋯

前幾日買左沙田某村屋，380萬即買即入伙，包曬傢具，其實都算係咁，住左幾日成日夜晚都聽到廳有聲，但落到去又見唔到有乜野特別，初時以為係側邊d住戶嘈住曬，咁之後打探下原來左右都無人住，咁我就打電話去問下經紀上手係乜人住啦，之後個經紀話上手係一個外國人住左2年,最後因為要返英國所以搬走。

咁夜晚返到屋企又聽到有聲，我未火都黎埋囉屌，搵左好耐之後發現d聲係廚房度傳出黎....

我去到廚房搵到個門..我一推開後見到個洞..之後我入左去睇...發生見到咁既野...我影左好多相....好痴線

我而家想搬...點算

原link

屋企有lift
呢三百萬抵俾啦

380萬抵啊，有lift，裝修下應該幾靚

又大
成個地下行宫都起到呀

留名

大到咁
蔗渣價錢 燒鵝味道

睇圖睇到成個人好精神

個lon入面成個地下行宮？

執撚到啦你

假撚到

小心好似22歲毒男禁錮出租女友 比警犬拉

成身白色，啲嘢似係你本人嫁喎

安已不

發達啦你

係囉睇起上來咁假嘅

可以點算

再假d條友

下...乜係假嘅咩？ 咁真嘅?!

抵啦個地底仲有lift

嚇死人咩

假到咁

笑死

窮仲惡過鬼啦
入去一路爆粗一路拆晒佢

我唔理d圖 睇你出埋個故

有幾張明顯係電影cap圖嚟

我係咪真心咗

正啦 個地窖咁撚大

咪撚放農場文上嚟啦屌你老母

咩倉嚟 咁有特式

邊間做按揭？測量無驗樓？

唔好賣呀 賠 ssd 呀

屌你老母 浪費我時間

窮仲惡過鬼呢句真係好正

好似邊度睇過

380萬間屋送埋lift

好似高登睇過，定FB

恐怖蠟像館

380萬可以買到地下皇宮 抵買

哇吊 第一眼睇到個白色公仔伸個頭出黎 我嚇到個心離一離 好彩唔係夜晚睇 唔係唔洗訓